timberland 65折

員工價
我想買野但係唔夠3000
有冇人要搭單
除左經典款絕對無得減

打錯
6折先岩

我有興趣wor！
但適唔適用於輕身boot 款？

有興趣

女裝classic六折完幾錢

比對波我揸

真係唔識中文定點

買T shirt 得唔得？

得

夠3000就有折
我再睇下

有咩無折：經典款, product care, DYO

Sorry囉 我on9左

有

有冇折

有興趣喎

銀包都ok
上面留左tg

有興趣留tg

員工唔止啵

我都記得唔止咁少

哩個香港門市賣幾錢，折後幾錢

timberland pro有冇折?

員工梗係唔止啦
但係有quota 自己都唔夠用
呢個係親屬價

我個間無PRO
幫你唔到